O projeto utiliza duas bibliotecas: 
	postgresql-4.2.1.1.jar -> JDBC
	jsoup-1.10.3.jar -> JSOUP

Para rodar o projeto é necessário alterar o caminho de salvamento dos arquivos XML e adequar os Pacotes

IMPORTANTE: alguns trechos de código estão comentados, a explicação está no próprio código.
